［反送中］小米FACEBOOK PAGE個管理員黐咗線

未瞓嘅人唔該入一入嚟

so what
始終都係支那嘢

人哋真係好勇敢

個小編遲d應該會比高層照肺

我就唔會用屎米囉

希望啲POST唔會消失晒

小編同小編 小米同小米

睇完佢地抽水就好，支持小米？不了

當然

親中公司有自己友係唔奇
不過咁玩法真係預咗唔撈

飛機唔係咁打架清
Facebook page 外判管理 唔關小米事
再者telegram group admin就係用小米出事
唔好再幫佢宣傳pls

唔係讚梗佢間公司
係讚梗個ADMIN呀

求其寫兩句就可以討好人
賣完啲產品比你之後
又可以偷你資料賣比共產黨
兩家茶飯真係食得安安定定

正皮畀小編，不過唔會買小米產品

有無人幫手貼上微博？

小編係咪遞左信

佢咁玩法應該預咗唔撈